今年20歲，有陰陽j，你問我答

我會盡能力答我屌過既野

其他人係咪淨係見到你屌空氣

咁有冇陰陽口 食啲元寶蠟燭

佢食撚緊啦

有冇屌過陰陽西

陰陽J係點

好撚野

一時有一時冇

有冇比男鬼含過

咩黎?

有時有J 有時會無左條J？
有無片 想睇下

生物學叫鳩縮

唔影響生活啦，因為你個樣好柒，又毒，冇女會比你屌架啦

肥仔睇唔到jer好正常既

又插陰又屌陽所以叫陰陽j?

屌過鬼未?